想知道大口狗梁居彥覆左警長級協會封投訴譚文豪既信未？

唔知佢會點覆呢位警長級既信？